［物資］有冇天水圍巴打要遮

放左幾把長遮係銀座 近商場隧道
去行街記得拎

啲遮好貴㗎 唔好比錢買